sleep is for the weak

All weak

一早起身打份牛工扮未訓

yes

洗唔洗咁早起身開post

你唔sleep未愈嚟愈weak囉，Dickhead!